突發 /中左六合彩！！！

40蚊

我中撚埋右添呀戇鳩仔

我都係

屌你老母